根本屌鳩00後就係必須嘅

性格衰都算 90後大把

但係就衰正最唔應該衰嗰飯——親中
呢樣野00前已經好（驟）忌
但係00後真係可以好自豪咁講 我係中國人 我驕傲
再手寫簡體字 口講大陸話 眼睇大陸野 呢啲係九成00前都唔會做嘅野 00後話俾你知 佢地就係要咁做 因為佢地以此自豪

00後蠢 蠢喺唔識分析 所有野都覺得要跟大陸嗰套 覺得係啱嘅
00後柒 柒喺佢地太過有自信 串過頭 俾人屌親中已經理虧 但係佢地會同你講 我驕傲！

00後咁自大嘅性格 咁蠢嘅思維 幫中共造就左一班新居港中國人 親中愛國維穩之士 係一班令香港淪陷嘅明日之星

00後 MEMES

00後:出世就淨係知自己係中國人

無心打擊你,難道你在網上罵又可以改變事實?
00後會咁是因為英國89年出賣香港和60年代走文革時大量蝗蟲入侵,已經決定了香港命,和大陸一起沉啦

咩係尷尬 同00後講野就知

五毛JR盲撐中國撐到癲咗

見到00後嘅街訪 大家仲可以話大部分00後其實都係清泉

想睇robert仔你玩抖音

00後有種興趣 就係要追補習名師 追燈塔 真係當追星咁追 明明係種歪風 但係00後理直氣壯咁做
因為 我驕傲 我自豪！！！！！

五毛羅拔利雲度夫斯基

00後會話 我唔識the room

00後援交妹，俾你屌都大大力屌啦

引用：#1961524 • 1-21
唔係老屎忽嘅問題
以往屌鳩80後90後，係話佢哋冇責任感唔上進嬌生慣養等等根本係普遍後生仔嘅共同點。

但依家00後就直程同8090後斷層，講蝗語玩蝗app睇蝗劇，完全冇本土意識，呢點係8090後從來未試過
編輯

其實有冇諗過反共嘅係小部份人，根本你地先係異類

212Commitment • 1-21
諗深入啲其實好撚悲觀
香港文化，包括樂壇同電影
最光輝年代一定係80後個時期
而90後都算係趕尾班車接觸到呢啲文化
至少周星馳、古惑仔、陳奕迅等等都肯定仲係家傳戶曉
但係去到00後香港文化真係末落得好緊要
你數到有咩香港文化產物係呢幾年間出到名？
坤哥？
所以都唔係話怪曬啲00後
而係香港整體文化實力問題
比起韓國 甚至中國都係輸一大截

所以00後都有點兒可憐

但係00後依然on9

大台親中

真心我哋90/80後要諗個方法教佢哋

唔係佢哋只會覺得我哋好似宜家啲老屎窟咁

用道理令佢哋信服
唔係同宜家啲廢中廢老有咩分別

唔係講緊潮流嘢啊
屌，連簡繁都唔知邊個好，政治嘢遲早唔識分

利雲度夫斯基係on9

睇得出

on9 ，宜家啲00後日常打字都用簡體啊

你有你屌
佢有佢用

同港共一樣？

啲片要引人注目就梗係比垃圾你睇啦on9
睇完啲片不作思考不加分析照單全收嗰啲戇鳩仔咪就係咁樣無形中俾media洗曬腦囉
無論係cctvb定fb ig呢啲social meida都係一樣 只係畀你睇佢想你睇嘅嘢
無意中你就會被潛移默化 同化咗你嘅價值觀
中共都係靠呢招蠱惑人心 而家咪挑起世代矛盾囉

成日搭車聽住啲中小學生成程車普通話仲多過廣東話，根本係事實黎
佢地畀人洗哂腦，上一代唔救，就永遠都係咁
或者你移咗民/唔生仔眼屎乾淨盲唔理啦

班連登仔盲反仲以為自己係主流嗰下好笑

有個post 講過，中英係兩種語言

簡繁唔可以用相同類比

嘥鳩氣